Creacion de TimeLapses a partir de ficheros .jpg

El fichero TimeLapse.py deberia estar en un directorio que este en el path, y el fichero TimeLapse.cfg deberia estar en ~/.xmon
Ejecutar TimeLapse.py -h para obtener una ayuda.

El fichero deflicker.py es original de git@bitbucket.org:retrogradeorbit/timelapse.git con pequeñas modificaciones adaptadas a mi modo de trabajo.